<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<divisions><division><id>7</id><nama_divisi>Gunung Hutan</nama_divisi><deskripsi>Gunung Hutan merupakan salah satu divisi yang berkegiatan di bidang pendakian gunung. Pendakian gunung sendiri termasuk salah satu kegiatan olah raga alam bebas yang keras dan penuh petualangansehingga dibutuhkan kecerdasan, keterampilan, dan kekuatan yang memadai. Kegiatan dalam divisi ini meliputi pembukaan jalur, teknik membaca peta, teknik hidup di alam bebas dan lain-lain.</deskripsi><gambar>logo hiking.png</gambar></division><division><id>8</id><nama_divisi>Rock Climbing</nama_divisi><deskripsi>Rock Climbing merupakan salah satu bagian dari divisi PALADA dimana kegiatan tersebut berupa pemanjatan tebing dengan peralatan dan teknik-teknik tertentu. Kegiatan ini mempelajari tentang teknik-teknik pemanjatan tebing, pemetaan, rescue, dan lain-lain.  </deskripsi><gambar>logo rc.png</gambar></division><division><id>9</id><nama_divisi>Arung Jeram</nama_divisi><deskripsi>Arung Jeram merupakan salah satu dari empat divisi yang ada di PALADA yang berkegiatan di pengarungan sungai. Kegiatan yang dilakukan antara lain pengarungan sungai, pemetaan jeram, serta kegiatan keterampilan lainnya. Selain itu, divisi ini juga menerapkan materi-materi lain seperti rescue yang terdiri atas self rescue, rescue by man, rescue by boat, dan z-Drag, membaca arus (karakteristik sungai), skipper, komunikasi, hand signal, read and run, scouting, linning, portaging dan lain-lain. Dari divisi ini sudah banyak aksi yang dilakukan, seperti bantuan saat banjir dan mengikuti lomba arung jeram. </deskripsi><gambar>logo rafting.png</gambar></division><division><id>10</id><nama_divisi>Caving</nama_divisi><deskripsi>Caving merupakan divisi PALADA yang berkegiatan di bidang penelusuran gua. Dalam pelaksanaannya kegiatan ini membutuhkan peralatan dan teknik-teknik penelusuran tertentu. Kegiatan yang dilakukan antara lain adalan penelusuran gua, pemetaan gua, pendataan flora dan fauna dalam gua dan lain-lain.  </deskripsi><gambar>logo caving.png</gambar></division></divisions>
